認真有冇人踢波好中意省鳩場邊啲女

啱啱省到條女部iphone爆哂moon
望住對狗男女敢怒不敢言個樣
帶女黎睇你踢波呀拿

樓主先係帶女睇波嗰個

真

咪屈啦

Hi snake

你見佢冇波，比返個佢？

我條女冇左個電話可以買個新既比佢
樓主冇女就唔知邊度搵啦

啱啱條女應該有e

你成碌柒咁點會有女呀...

樓豬毒撚根本冇女

樓主冇腳毛食幼煙

如果你知樓主係邊個你一定唔敢串佢

你估我係你咩傻鳩

jer夠未呀撚樣

班人酸

你係我咪有女囉

好多年帶條女去街場威, 點知有條mk仔溝撚左我條女走

我試過見有女睇波
跟住係咁出skill
又插花又牛尾巴
咁就溝咗我現任返黎

係咪你條女黎㗎

mk仔我屌你老母

樓主先係俾人省爆mon個個